記唔記得佢？

片入面話699億 而家點止